網上搞台證

首次入台 上網交文件 係咪一定係五個工作天先批到 有冇可能早過五日就可以交錢print證？

邊到出世
有冇去過台灣

無可能 比錢買多張機票啦

買過張唔緊要 係想知係咪一定要五個工作天先知批唔批

即日搞到既我都唔符合 係想搏一搏睇下會唔會早少少批到

香港出世就一日得

要5日？
上次我整即批即print
第一次去台灣
香港出世

問黎多餘

就算有都唔代表一定你個case都一定咁快

之前幫老母整，一日話唔齊文件，補返之後兩日就有
但補文件中間都隔咗幾日
加上老母唔係大陸出世，情況未必一樣

含得撚 點解我要喺大陸出世 快撚啲死好冇

大陸仔

唔敢答都估撚到

老豆老母恰鳩我 我可以點

因為你係大陸仔

暑假仲要多人搞 仲慢d
D野寄黎寄去

我都唔想架 可以點

我係on9大陸仔
此post已完。

只要個心唔想做支國人，你都可以

早十年高登邊有人問呢d野

下 香港人落地簽證架啵 要網上搞架咩？

不嬲比錢落地簽

print 黑白

台灣=咱們中國地方
駛撚簽證咩

此PO已完

點解要俾錢 網上唔洗錢

旅遊梗係去中國啦
台灣垃圾地方黎
邊有強國咁好玩